投考聖鬥士，獵人，忍者，鬼殺隊，巨人隊，邊隊有前途d？

有冇？

泥門惡魔蝙蝠隊

火箭兵團
想親近一下武藏

黃金性鬥士好慘，坐監咁。獵人正呀，hea十年一單 job 都唔做

武藏有小次郎了

黃金聖鬥士套甲可以拎出去賣，發大達

調查兵團

TRF勝利隊

獵人係專業人士 要考牌
有獨立選擇工作既空間

獵人，n咁多特權，仲要賣左個執照都收幾千萬

除左獵人其它都要打生打死
點揀啊

基本上九死一生都無，但係如果有命存活落來經歷嘅嘢一定豐富好多

獵人考完試就一天都光哂
其他考完個牌仲有撚排你打

咒術高專

星矢打生打死殺埋神有位空都冇得升職啦

104班喺羅塞之戰一開波死左幾多人

考聖鬥士啦 仲洗諗

忍者就唔驚。無限穢土轉生,幾百年前嘅人都可以幫你復活返嚟（初代個堆）

呢個轉左公司簽左新約仲算聖鬥士咩

聖鬥士一定最仆街

雅典娜血汗合約威能

死過翻生都仲要死多幾次

永不超生

炒唔郁嘅得兩三舊要賣血賣賢

獵人同忍者隊生存機會高d
其他個d根本被秒殺，做唔到頂級生存落到幾日

成大副甲賣唔到幾億？

魚唔過磄唔會肥

奧米加篇星矢咪升左做人馬座，最後仲溝埋雅典娜架

應該考試嗰陣直接瓜柴

五條友得佢一個做黃金
其他4個仲係青銅，勁仆街。

有冇學足紫龍食曬全餐先？

過勞死都要再翻生再開工

紫龍都升左做天砰座，反而冰河冇到做黃金

紫龍係等果個橙髮仔死左至有得著天秤
一開場連聖衣都冇

舊公司有個老屎忽霸住個CEO位

明明係鬼殺隊最好玩

心臓を捧げよ!

梗係獵人其他全部做得都九死一生

你哋都傻既，識揀一定揀做新撰組，個局淨係掛住溝女，唔理事，好free 架！

冇女

攻略組有前途啲

真守

比團長撚死

草帽海賊團

黑教團

攻略組

做jobro啦
雖然好大機會死
同josuke一齊最好玩

刀劍世界第一

投考過程都死咗

唔死都殘

未考到已經比啤牌佬殺左